急 ! ! ! ! 懷疑朋友比狗咬可以點做

tg gp退哂
wts超過24小時冇上+單剔
ig ban左
極度懷疑已被咬

可以點做 我咁樣報612受唔受理

推

報左當備定案先

正路都唔受理

但我只係大概知佢英文名 姓咩 同住邊區 連準確地址都冇

點解覺得係俾狗咬

但情況好反常 合理懷疑
日日都開緊po屌狗 前日仲有
一定唔會自殺先

wts單剔 電話唔通

Push

報咗先

如果唔係你最親朋友/當你最親既朋友的話，未必真係確認到係咪如你所講

因為有可能佢想洗底/隱藏自己身份，如果你識佢最親既朋友不妨問一問先（知佢住邊/識佢屋企人）

好多時手足有機會洗底保障自己，冇搵你可能純粹未當你最fd 佢認為冇必要，如果你擔心，試下搵佢身邊朋友試下

CLS